食戟之靈 207話 中文

一色同四爺比呢個眼鏡娘感覺仲勁
特別係一色

十杰二四六八席嘅聲優真係
連個配角都請個咁勁嘅返嚟
Jump真有錢

完呢篇做左十杰後應該又到世界賽篇

原來眼鏡娘咁正

營多win

面紅！？ 好感度+5！

好想比寧寧打

屌那星第六席竟然係阿邊個

伊藤靜

估唔到小野香菜會配呢個角色
想像唔到

會唔會眾人幾經辛苦擊敗第一席，不過比壓軸出場嘅龍胆屌打，最後繪里奈同食真出合體技險勝龍胆

龍膽肯定係最強嗰個

好想睇龍膽高潮

乜出第三季咩？

ova

一定有個人實力超班，否則鬼父邊會咁老定

一間個鬼父又瞬間洗白架啦

幸平老豆>鬼父>龍膽>司

應該係咁排

應該龍膽=司

你班友見龍膽索就吹到人勁過第一席

因為幸平老豆都係最勁但唔做野所以第二席
情況同龍膽一樣咁

咁幸平老豆係咁未必代表龍膽係咁
都唔關事既

係囉
無啦啦分析到呢個結論出黎

如果佢再玩d咩黑哨之類我就唔撚睇